睇反2017 大台套踩過界，好似諷刺緊而家局勢

睇反2017 大台套踩過界，好似諷刺緊而家局勢

如果而家播，仲更似而家局勢

最後果幾集講never 癲姐 為搵真相幫gogo脫罪 ，一個斷左隻腳一個失蹤

其實大台都有套咁神既劇，唔似而家套解決師，雖然同樣王浩信做男一，但講到警察係撲滅罪行的職業，想嘔